想問下Anonymous 匿名者去左邊

早兩日唔係話會ddos定hack ?